# Uso do Livro

O livro pode e deve ser utilizado livremente, sem qualquer custo. O mesmo foi desenvolvido para a disciplina **ESBD2 - Programação e Desenvolvimento Dirigido por Testes**, ministrada no módulo do curso de [MBA Machine Learning in Production](https://iti.ufscar.mba/mlp) do [ITI-UFSCar](https://iti.ufscar.mba/), mas pode ser utilizado por pessoas interessadas no estudo de TDD de maneira geral.
